[多圖]呢條泰妹正撚到痴線,隨時正過出貓特攻隊個Oom

雖然出post前已經查過好大機會係女,但仲係驚人妖既話可以自己斟酌係咪睇落去,驚可以按上一頁

秦國妹雖正，但始終令人提心吊膽

我都諗左好幾日先決定出呢個post

睇D腳指都知係男人

係仔都照殺

出post前起過底係有錢女星二代黎，老豆都係演員製片係當地電視台啲大粒野所以捧到佢傻，如果咁都係男人就當我輸了

咁大愛

唔好查喇
無知都係種幸福嚟

有得屌佢屎眼或者俾佢屌屎眼都抵啦

算啦我咁樣分享得香港人又一向驚秦妹有丁都預左你地實話係仔，雖然確實有呢個機會

因為伏過一次會有好大陰影
所以小心為上

咁慘情

利申冇中過伏

oomeisaya
"水納"

好似有喉核

個樣有種英氣

人狀都照幫佢含啦屌

依個係上2年人妖選美冠軍wor

oom係可愛型

個樣有d似湯洛雯

有9照j

你J左先 你J完我話你知男定女

講真 咁既款 埋牙果陣有J你都照上架啦

無錯 識波

有得俾佢屌唔係唔屌呀？

我就覺得似倪晨曦

人妖咪仲正

有J, 可以互射

source？

好型

有啲似elva

泰妹好多都整到好索
但衰在講野

Apa Bhavilai，暱稱：Maggi，出生於1993年，是泰國CH7臺旗下的新晉演員。有點像胡瓜或是余天這類有演藝圈前輩帶著的她，Maggi 的爸爸是泰國著名的演員兼製片人，也就是說她是名副其實的星二代。出生於明星家庭的Maggi，不僅繼承了爸爸媽媽的美貌， 演技也是相當了得，Maggi的影視之路因有爸爸的支持和圈內各位長輩的照顧，比起其他藝人獲得了更多的機會，只能說在泰國出生再好家庭真的幾乎決定一切。

父幹

佢地兩個本身就似樣

條泰仔係唔錯

的確，一講野即刻

呢個都好正

人妖仲靚

呢個我反而唔識

唔係個個泰妹都係男人 但連登仔無啦啦擺上嚟嘅都好大機會係伏

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

秦國無女人
泡菜無靚女

樣靚身材正 唔錯

係幾正架，唔正我都唔會冒住介紹錯男人既風險黎開呢個post啦

有幾大
睇過

個個講到有得屌咁
事實上連包皮都掂唔到

正過oom好多喎

咁講即係始終越正越高風險
btw

lm

咁撚靚就算要撞棍也甘願

可能真係女呢

真相係點可能要n年後佢可以大肚生到仔至知

lm跟進

呢個同oom好fd
OK既，但無依家貼緊呢條咁索

秦國而家好多女都整
不過呢個真係好正

係兩登世界觀 秦國係冇女人

好想幫佢含

有棍都屌，屌到佢硬晒

男嘅都屌呀

Oom正啲 但唔同味道

真閪？

呢條女都好正囉

搵黎有咩意義 又唔係有機會掂
靚嘅咪睇下 男女都唔重要

你信就係，唔信就比埋出世紙你睇都可以唔係

似乎我哋腦裡面某D開關打開咗

巴打幾開通

一開口講泰文 幾靚都收皮

有幾張直頭一樣樣

有j冇j都係打個飛機姐

sheshe

真係掂就另一回事
假設我男女trans通殺 都唔想到埋門/掂完先知有"驚喜"

正

分男女, 盤骨位冇得扼

不過從來唔信相
所謂 ig 女神咪又 p 圖扼人

泰妹正

吳幸美升級版

岩

仔都狗衝

樓主stalk咗人幾耐

唔似啊

奇事發覺這女郎 發覺這女郎 雙袋加一碌鋼

應該係18年既事掛,我都唔記得係幾時follow了

咁都係人妖既話我真係唔會再相信呢個世界任何野

其實我諗泰國啲真女仔應該都好困擾自己有咁多人妖同胞搞到外國(或者可能係香港)見親泰妹都怕怕有丁

硬既

大粒嘢咪有錢變身囉
冇衝突㗎喎

咁靚，理得佢男定女

有棍,不了

[多圖]呢條泰妹正撚到痴線,隨時正過出貓特攻隊個Oom有鳩

有鳩仲正

整容嚟講 如果屬實都整得幾撚靚

You 原來是個boy

你確定佢係囡囡?

He is a girl

呢D女都係個句

屌！！！

理鳩佢男定女，照屌

oom清純啲

得個睇字驚乜春
男的也J

無J既

正常係無

男的也好

咁就唔正

都係oom正d

Oom正d

oom 老婆
Maggi SP

咁大貪 我要oom做女朋友就夠了

鐘意戀愛病發個條

有兩條喎
我覺得做助手果個都正

男更好，不會有b

醫生

醫生就係嚇鬼阿嫂果個阿嫂黎

總係覺得佢私藏槍械

為左令大家睇得安心我試下搵搵佢ig有無童年照，希望唔好係little boy